發現自己係性慾強 打親飛機都連射兩三炮

啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！ 停唔到啦屌

好想停呀

嘩 一見到啲大屎忽 嘩屌你 嘩丫！！

唔會打到j痛咩

好想含爆樓主

唔會 打個時有麻醉作用

打完未痛

Tg？

所以咪繼續打

挑戰每次4炮

單丸也是正常 天生你性慾強

次次早起+做運動 嗰日就會分泌好多精

各位都要日日keep住早起+做運動

好想含

Come

樓主條撚一定又大又黑

想練瑜珈或者打爆條肋骨日日幫自己含

搵人日日幫你含咪得

冇女朋友/男朋友

搵炮友

我呢排都性慾強

能拍拖邊個想轉機

啱啦 係咁狂打飛機啦

仆街
我中學真係諗過
好羨慕人地可以selfsuck
自我口爆

會死人，同埋打完好難專心做野/諗野

屌 諗下都覺得正 自己含自己鍾意點玩就點玩 攞條脷係咁瘋狂旋轉

我打完先可以專心

巴打指教下依個點整

下次試下玩翠玉瓜

唔記得加個"殘體慎入"
其實我都係台灣ETTODAY果邊偷圖的

我堂啊哥又係咁 兩個禮拜前就走咗

可以爆我菊花嗎

玩男潮吹

| ￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣￣ |
Read.
| ＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿ |
(\ __ /) ||
(• ㅅ •) ||
/ づ

Gif來的～download 就是

要唔要挑戰J出血

呢個細路而家廿歲未

廿年後你就知驚 變滴滴仔

性慾強玩杯 爽到番唔到轉頭

未試過射血 射極都仲有好多

叫我唔打飛機我寧願死

睇邊個大屎忽咁好J

係街上見到啲靚女大屎忽 嘩屌你 真係想當街除褲即刻打一炮

絕對可以

我依家一星期打5次到

Cls 唔打唔知身體好

daily shot

打得越多 衰退越快
適可而止

Head shot

再鋒利嘅刀

認真 以前睇過一套中出三十連發
見個男優一次射十炮 唔知點解好想超越佢 於是一日一丁練氣功神炮 到而家一次9炮

每晚食飽屙屎就想打
睇睇下av忍唔到
壓力好大

試過連射六炮
中間無休息
射完即刻加速
保持超硬
係之後有啲攰
但正常健康嘅人
六次係好小事

goodest logic樓主好波

想俾樓主射兩三炮入口

有無成套

溝條女啦 打飛機嘥左你

打J一時爽，一直打J一直爽

最後五星期打一次

圖都無
咁都上到熱門

青春期一過就不復當年勇

hj2q